涉品評女警「長腿大波」 警司涉襲擊勸阻同袍被控

一名警司前年在所屬警區舉辦的聖誕派對上，被指對多名女警作出疑似性騷擾行為，更疑對一名欲上前制止的男警施以襲擊。據知涉事警司已被落案控以「普通襲擊」罪，案件據悉將於本周五(6月1日)在觀塘裁判法院提訊。

涉事警司為時任觀塘警區助理指揮官(刑事)王啟忠，據報事發後已被調往999電台。資料顯示，觀塘警區2016年12月14日，在警署的警官餐廳舉行聖誕派對，期間王獲安排在派對主持抽獎環節，但有人被指分別以「長腿」、「大波」及「着超短裙」等字詞形容獲獎女同事，當抽獎環節完結，有人又被指隨即靠近現場5名參與派對的女警，並作出攬腰及掃背等行為。

當日的報道並指，有同場參與的男警發覺事情狀況不正常，遂迅速上前以身體分隔女警與王啟忠，有人卻向該男警揮拳還擊，甚至曾拍打另一名女警，但未釀成打鬥。據報，經過警方接近一年半的調查，徵詢律政司意見後，認為事件未達至非禮罪行，但已在日前起訴他「普通襲擊」罪名。

資料顯示，王啟忠任職觀塘警區助理指揮官之前，曾駐守有組織罪案及三合會調查科和商業罪案調查科；2006年時，王為O記高級督察，曾獲前警務處處長李明逵讚揚他在打擊三合會行動中表現出極高度的領導才能、專業能力、幹勁及盡忠職守。

阿sir抽水唔使你教

觀塘
不意外, 聽講全部爛仔都放哂入去

主持xmas party 係當更定休班 +1?

女警男人黎

開緊party算係休班定值班？

長腿 大波？

公然調戲侮辱，之後非禮
仲有馬仔打正義之士

可能係文職呢

查一年半

咁都要查年半

自己友黎

查下係咪真係咁大波

唔告埋襲警，非法集會，非禮？

值班蛇王

據《明報》報道，涉事姓王警司駐守於觀塘警區，主管刑事部。該場派對於上周三在觀塘警署警官餐廳舉行，當日有約40多人出席，包括督察級或更高階的人員及文職，派對於傍晚6時半開始，現場提供紅酒、威士忌等酒精飲品

有圖有真相

啲女警係咪真係大波長腿先？

咁要睇過有幾長腿大波先知喎

高級督察

邊個警察咁夠薑阻阿sir抽水

警察襲警

觀塘邊間中學最出名？

要搵重案組

圖呢？

EO

當眾都咁狼, 私底下會不會guyhptiky[ooi-0-

圖都冇你話欣宜咁大波都得啦

當更警司係咪要加10分

唔知依家仲有無做黑警

冇圖冇計傾

襲擊就襲擊啦，乜鬼嘢施以襲擊

唔一定
之前旺角見過個女警行咇，好靚，皮膚又白又滑
都唔知有冇入學堂操過

應該谷精上腦

督察級好多索女 全部起身4萬幾 大把靚女爭住入

點會冇操過

咁你一晚賺幾多

我唔信 未見過大波女警

中間派？

大波有 但未見過長腿

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

阻止個男警好型

你覺得女人有特權唔洗操？咁都問

要幫辦級先入到警官餐廳，醒下啦柒頭

聽人講有靚女入去未出學堂就會有人 mark 住咗會去邊度做,做一陣就會同D 年輕大粒結婚

大把 紀錄部隊永遠都係咁
靚女有幾可要去鏟頭真係patrol呀
通常都係坐大蛇大脾

喂現實係咁嫁啦
行親街個啲一係樣衰一係TB
俾你做阿頭都想揀靚女陪啦
俾你做靚女都想俾老闆屌啦

私人公司都係啦
一有靚女成間公司都知
之後D年輕大粒個個做晒厹
好快就上埋床

kiss must party同sexy party你估阿sir分唔清？
依家懷疑個場有鬼，阿sir探梗卧底條底又要同你解釋

呢d基本常識我竟然唔識

黑警打人就查一年半，普通市民唔洗一日半已經入去坐緊

弱智
我就係話點解入完學堂操完都仲可以咁白滑呀

其實又唔好睇到入學堂好辛苦
聽過女同學講同當年校隊訓練唔差得遠

全部剪個咁既頭好難睇得出邊個靚女喎

面試果陣，未剪頭架

要插入+中出埋先叫非禮
平時就亂鳩咁落charge，到自己友犯就放生

小姐 我想停止你

呀蛇好波

靚女膊頭又有花

你就算比佢入都唔知捱唔捱到啦

條女可能無咬實唔放

警司都咁蠢

抵死

督察入職正常破下案又夠年資一定有得升

最後都入唔到架啦，最多停職一陣，之後無人記得咪出番黎

阿sir飲大左 亂講姐

咁高級實有人照, 條9公散仔實冇運行

睇左性愛派對

點解唔係送去比 習總 ??

點解唔叫休班警？

同一間有個印度督察send丁圖俾女下屬

有一年時間係每日都問個女警...係唔係告阿sir? 劃花自己，無得升喎，多一事不如少一事，算啦

同等職級文職就入得啦

最大犯罪集團

你地！無做錯到！！

咪住...兩個都無錯...咁邊個錯？

女警咁多大波長腿？

呢個先係重點，告埋佢不誠實使用電腦散播虛假消息

哦 我識佢
叫Deborah，大把工唔做走去做黑警，正臭閪，不過心口兩舊肉真係大，皮膚一流

你無背景 咁多幫 幾時到你升 sip退休大有人在